{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161743?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하얀숲오토앤글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 また、グランピングの場合、入室は15:00で退室は11:00です。 オートキャンプの場合、入室時間が13:00で退室時間は11:00です。 ピクニックデッキ宿泊の場合も入室時間が13:00で退室時間は11:00です。 予約及び利用時の注意事項であり、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合は予約が自動的にキャンセルされます。 ご予約いただけない場合は、カスタマーセンターにご連絡して手数料がかかる場合がございますのでご注意ください。 予約変更の際にもカスタマーセンターに連絡して、業者の規定に従って変更可能かどうか、手数料の有無を確認してください。 キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、事前に業者に連絡してお知らせください。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者の場合は、入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "グランピングの場合、入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "グランピングの場合、入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "オートキャンプの場合、入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オートキャンプの場合、入室時間が13:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピクニックデッキ宿泊の場合、入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ピクニックデッキ宿泊の場合、入室時間が13:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、予約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "予約ができなかった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約ができなかった場合、カスタマーセンターにご連絡してください。手数料がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約変更の際にはカスタマーセンターに連絡して、業者の規定に従って変更可能かどうか、手数料の有無を確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあります。この場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に業者に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合、どうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日のご予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の場合は、入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 777
    }
}